屌你老母次次睇故都遇到班傻閪

明明仲有七八十個位俾樓主出多一篇半篇

屌佢哋班老母食飽飯冇屎屙屙咗啲咁撚樣哦戇鳩仔出嚟係咁覆1001推撚到爆

搞到樓主又冇位留番個新po嘅link

呢啲戇鳩仔可唔可以死撚哂佢